銅鑼灣榮記粉麵食用教學

咩送 咩麵 有時佢會問你要唔要腩汁
答完5分鐘有得食
食完起身去比錢 單都唔洗你拎
好易姐下話
上錯嘢冇得換
冇得簡位
利申 打手 唔好再打1823

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

榮記都有打手

我屌